\begin{myenumerate}
\item Trace sur ta copie un cercle de centre $O$ et de rayon 4~cm.
\item Place deux points quelconques $A$ et $B$ sur ce cercle. Comment appelle-t-on le segment $[OA]$ ? et le segment $[AB]$ ?
\item Trace le segment $[AB]$ et place son milieu $I$.
\item La droite $(BO)$ coupe le cercle en un point $C$. Comment appelle-t-on le segment $[BC]$ ?
\item Place le point $D$ tel que $O$ soit le milieu du segment $[AD]$. Où se trouve $D$ ? Pourquoi ?
\end{myenumerate}